5星金 王忠/ 5星金孫策 想換其他金原5星

一個號首刷， 一個號lv30

如圖，想換既 留言 pm 都得